開定先，今晚加泰集會無人去，cc台又贏，波台狗仲有咩好講？

得班巴菜球迷

我地cc台巴打 totally no mood to 捱夜睇集會直播